覺唔覺金銀蛋真係好撚正

金銀蛋浸莧菜送飯一流

agger

想吃

唔洗訓？

識貨